史上最淫賤 KPOP Dance Cover

你知唔知自己做緊乜野

睇晒, 跳得好開心
黑褲果個跳得最好

睇完都覺得好輕鬆愉快

我睇緊啲乜嘢

［必睇］香港有史以來，最高質嘅KPOP dance cover

個個都好大波